今日尖沙咀發夢係完美體現到be water 呢個精髓

今日尖沙咀發夢係完美體現到be water 呢個精髓
因為D狗係完全捉唔到路去圍捕手足

1. 估你唔到的集合地點
今日6點宣佈係尖沙咀集合 7點半宣佈係百年紀念花園
狗係完全趕唔切佈防 成個集會係成功進行 讀埋宣言 仲可以聚集到和理非 和 勇武進場
最後9點先佈個布袋陣圍D人係尖沙咀 而我地差少少就可以走出去 去到佐敦
如果一開始就話係尖沙咀 狗狗就可以好從容佈防 決定幾多人手 之後係附近佈防圍捕
今日係完美避免左呢個情況 好值得各個搞手考慮

2. 集會變遊行
本身以為呢個係集會 點知變左做遊行
一開始仲黑人問號 心諗呢班人要行去邊
但點知成件事效果幾好 大家係尖沙咀玩左成個鐘都未有人理 順利到一個點
我覺得呢個經驗好值得下次遊行考慮
下次有遊行 可以只講開始地點 唔講遊行路線 等班狗唔可以準備點圍捕

今日係安排上係相當成功 但都有幾個手足被捕
除左因為d狗亂咬人之外 最大問題係
尖沙咀手足退場個陣有d都無換走black bloc
如果事後身上仲要著全黑 咁同直接叫狗咬你係無分別
而有一班跑左去旺角既手足(大概100人) 就算俾幾架狗車圍捕
都輕鬆走到 就係因為有換裝 換左裝後你係狗面前慢慢行過都唔會咬你

以下開放俾大家討論 大家可以一邊睇將軍澳live 一邊討論

推

要學習!正面post

唔好輕敵，有可能係popo今日試水溫所以先放水。其實近八點已經聽到百週年附近有狗落地，到讀完宣言又收到不斷有狗車嚟緊。

真

睇LIVE水炮車一出
D手足有D跑前有D跑後散晒
架車就ON99 比D車塞住 因為手足一路行一路爆紅綠燈 即刻廢撚左

第一次十八區都是由人放火放RB
之後再玩十八區再玩圍捕

岩岩諗緊點樣可以將今日be water 既方式再極大化，因為
再過幾次通常會被人捉到路，假如下次尖沙咀重狗，有冇
方法可以話有個plan b出到黎又集到人？

又放水L 佢地恨不得全部拉哂我地喇

Push

其實狗啲動員力同反應無想象咁低，3萬警力當有一千人去佈一個區其實綽綽有餘，今日開頭個浸咁輕手佈防係試水溫，佢地都會進化，有心佈既話肯定圍到你，勿輕敵

大家唔好太誇大低估狗的動員能力

佢地有自己一套指揮系統
設計一個圍捕需要上級指示 而呢個過程係需要時間
如果我地係佢地決定要圍尖沙咀之前 就轉左場去佐敦 佢地就會收左皮

而佢地應付一個大型遊行要留足夠人手 預備有幾多人放假
自己區如果唔夠人 要問其他區借 而其他區絕對係會推三推四

今日係一個相對上細既集會 但呢次經驗放落開花度

如果我當日先公佈係邊區
如果我早一個鐘先講呢度集合
如果我一集齊人就hit and run

班狗點會夠時間咬人

佢地呢個指揮系統係佢地最大死穴 除非佢班狗可以唔聽上頭指令

對家學習時 我地都要討論檢討再改善

己經唔聽

佢唔聽係落到場之後嘅事 但決定去邊呢d佢點都要聽 到時落單盞on99

blackbloc就咬其實好on9
唔係係咪呢排先有定呢排先有留意
真係好多人全黑袋都黑又帶黑帽咁

天氣開始涼 係時候買件雙面外套

下次班曱甴會有哂應對，要準備多幾手計劃

习曱甴，曱甴sir

集思廣益下

而家點止三萬

班狗無進化

只係越嚟越無賴同仆街啫

繼續進步never too late

1

重點係決策速度太慢
佢決定完圍邊大家教已經走左

因為班狗最大嘅問題係高層每次一定要plan好曬 小組討論完一輪先俾佢地出動 到現場都好 都要等上頭order先可以行動 我地依邊就跳過左依個程序 自然快佢地好多

如果多人啲果種組織力現場分隊仲正

Exactly 大家以後識玩喇

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

用塞車去擋水炮車係最好 佢冇得撞開你架車

睇live架車專登cut去水炮車前

要開始檢討下日程表

兵貴神速

但我晤明點解8點個陣先向尖沙咀海皮行 10分鐘後又番番噴水池再向poly行既

但大家唔好打飛機住
你成功一次人地都會檢討

想知班手足點跑去旺角

真係，橋有時用一次就好

7.45 已經有1衝2豬係隔離

佢係未夠人

有無人知7號ge活動

因為知道你今次傷害有限
咪由你玩
今晚就返去好好研究
你不得不承認班狗係針對住我地黎進步
唔好睇小佢地啦

下次再搞, 小心連搞手都係狗...

主要係由公園行去彌敦道再行返公園再去旺角
哂左好多時間 如果唔係嘅話一早散哂
D狗唔會追到
不過下次有冇咁順利好難講
因為你公布TST之後其實佢地可以包哂成個TST都得
所以遲d要咁做 手足要出定去d四通八達嘅地方stand by
務求用最短時間去到目的地

有點太貪心 同埋係理工對出一部水炮車黎到就打散哂

曱近平

Poly出面其實前面諗住去旺角 全部人急步行緊
跟住後面唔知咩事嗌左兩次停拖左陣
後尾話公主道有水炮車
然後前面就跑去旺角 後面就tst同poly

雖然話查下身分證未必拉
但如果附近都重狗無謂繼續戴口罩
癲起上嚟咬人玩你48都唔好

以後識玩

所以下次已經唔可以完全相同方法

agree，聽到屋企人八點睇tvb 新聞已講緊附近有防暴，好大酷能係佢哋唔行動

係，班狗on9，背後d大粒野唔係架嘛

同意 每次都要有啲改變佢地先捉唔到路

一早就有近十架狗車經過 同埋好多狗喺橋嗰到戒備 過多陣仲施施然返左紅磡站 真心有啲放水
利申:今日做哨

push

水炮車唔撞得，平時靠裝甲車開路

唔好咁老定 啲曱甴依家咁癲
話唔定真係會用裝甲車撞開晒啲車
一定要保持警覺

站係對家立場你會點破解呢個陣
我諗到既就係假扮手足做搞手，部署埋伏
等人以為啲狗反應唔切黎個請君入甕
有無方法拆解

X

我相信下一次佢地就唔會主動圍你地
守株待兔，等你地散去就釘實去捉
所以走時真係打醒十二分精神
就算換左裝都要小心

但當然，佢要捉你，點都會捉
問題係你離開時捉，佢仲可以用咩罪名入你

依家佢地一出動，有理無理都拉左無關街坊湊人數
因為佢地一定要煲大被捕人數

但想講，久而久之
唔係我地會怕被捕，係佢地連目標做乜都無
愈錯就有警暴情況發生（我唔想有）
國際輿論會見到，取代了萬人空巷場面

地點隨機係第一步，可唔可以做到連時間都得
未試到平日其他時間效果，如果朝早會點
返工前來超級集會會點，佢地駐重兵又會點

擺脫星期六日枷鎖，呢個係藍絲話我地淨係識周末革命反省開始，以後星期六日休息，平日同你集會，你政府慢慢癱瘓工作天，繼續重創經濟

再推演之後情況，當班曱甴搞唔掂呢種模式
下一步佢地就會放鬆遊行集會許可，批不反，到現場再快速要求清場打擊

我希望屆時大如民陣都深明be water道理

同埋另一樣想講，新社運模式係香港人創立
邊個話革命唔可以聽日返工返學，唔好俾失敗撚影響到
將革命融入生活先係長遠的運作模式
罷工的繼續籌備，文宣改以其他方式進行
國際線繼續洽談，經濟圈繼續改善

Be water精髓唔係單指行動性
係理念上解放，勇和都要明白

呢五個月有好多野第一次做係成功嫁，再重復就比人捉到路，再做既話要比啲twist,唔好一樣patten

唯一一個問題要解決，要確定最後宣佈地點那個人不是鬼
集合前一定要睇哨台，唔好一見就湧去

我覺得1800公佈九西大區(或三個地點)就夠
什至再壓縮時間1900先公佈大區
唔洗話埋TST
1930講百周年花園就夠
2000開始

有1.5小時我相信係夠晒時間POPO集人同去定當區(TST) STANDBY
POPO吹鷄比我地快,今次只係試水
所以再有快閃一定要壓縮個時間同埋首次公佈地點範圍要較大
另POPO更難以佈防

先假設琴日v殺快閃
1800佢地知道係tst
1830相信佢地已經可以係tst,tsteast兩站全部出入口擺人隔渣
1930已經可以準備定十架green object stand by定tst範圍
一公佈百周年,十車就去定落晒地
咁仲點可以集會

另外留意番水炮車並唔係間間差館可以駛入/泊
所以今次要係SSP過黎

再講
popo都有哨,相信一公佈左百周年
已經搵便裝去睇有幾多人
佢地再預佈防
如果再簡地方,一定係簡d人多嘅地方等佢地難數人頭

再講今日閒日
唔少人係放工放學過黎
便服之類另POPO難以執法<=呢樣都係今次popo難以拉人嘅一個原因
所以落腳點係旺區都好
但變相選擇唔多

小心為上

繼續進步
天氣凍記得著衫睇住身體

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢個真，好難避免

我都覺......
今日第一次變陣 可能佢地想摸清我地係咩方式

好似上次屯門建生咁 第一次都冇拉人 第二次就一早大圍捕

下次可能唔好玩tst住 玩下其他地方 等佢地佈唔切

同意 我都受琴晚啟發 一齊討論下

參考V煞活動: 未來多區開花模式建議 - 分區合作

入冬了
黑色外套入面彩虹戰衣

又有新玩法

話說最近抗爭情緒開始低落，有新玩法而且有好效果都開心嘅

不過如果個搞手係鬼就仆直喇

好似白色果架
直接cut去佢前面
唔理無心定有意
但比咗好多時間手足撤退

成效唔錯 其實下次如果再有更多noise 其實應該係尖沙咀中心搞

第一可以加埋市民去擾亂popo視線
第二離開又可以流水式 除左外套就係街坊

值得欣賞但唔可以自滿
一齊繼續溝通去製造更多有新意嘅活動

簡單嚟講：輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗日日出嚟
佢地一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期/射波

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，香港地少人多
人多就會冇位企，車又多，
咁就導致交通問題啦
黨鐵又怕死，人多就會早收關站
唔知佢會唔會日日關站呢？
1個星期？1個月.....？
試諗下中環，尖沙咀關一個月係咩情況🤤
咁班狗仲出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波😱
所以我個人建議就街坊裝去行街

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

狗狗好慘，日日都要出嚟
如果出足幾個月，會唔會過勞死嫁？

啱啱一早瞓醒發緊開口夢😔

輪更制！可能係全港最大既公司

小心有25狗再吹雞今日做多次

唔好輕敵

永遠最好既玩法係五區開花

依家唔好同我講要和平200萬港島遊行

我和理非都變勇武

遲啲實有卧底曱甴混入集會
要小心

講黎講去咪就係地點問題lo, 九龍搞先有咁既效果。港島，未開始都食左十幾粒TG, 同比人圍捕

tst轉去jordan點會收佢地皮
1027有眼你睇，由tst去到mk，每個街口放一小隊狗stand by/行街做stop&search，成條彌敦道都係狗。

佢有心想捉人，係公怖集合地點前已經咬唔小人
除非你tst轉到去ssp，但自己友過去都要時間，班加而家玩法就係唔比你聚到人

曱甴王習曱甴

今次成功固然值得慶賀
最大考驗係下一次班狗會唔會進化

同意 唔可以同一方法係咁玩
要捉你路容乜易

學習

根據經驗，通常狗面對第一次嘅陣式/方式都會觀察、試水溫，令到我地可能有個錯覺係有得打

亦唔排除狗係事後係有檢討，所以同一地點嘅盡量唔好近期之內再聚集

遊行幾時都係安全過集會

可以六點先講九西

勿輕敵

小心為上

但今日既戰術的確值得繼續用

集左會 之後點？

真係推
換裝好緊要
口罩都冇得個書包係到行 佢地真係唔會理你

yes

有人打去網台屌柒依個活動喎，有個傻佬帶隊

呢個好！

tg grp 有好多mon po 狗，勿輕敵。

建議活動開始前公佈地點A

臨開始前15-30分鐘，突然轉相鄰地點B，快速rb 曬

狗黎到即刻轉場去返去A

甴近平

九龍好玩過港島係因為九龍可以用市民車同埋巴士，做完美road block. 效用高過自己砌

唔好讚 次次讚完下次就拉好多
係啲狗唔包你好似屯門大興基地第一日咁

[警世] 知唔知點解呢兩晚點解班狗遲遲都唔出黎

記住 同一招連續用兩次就係自殺

反正遊行佢都唔批
以後都咪撚講路線 去到現場自然識跟龍頭行

裝甲車都唔會撞人架車掛
不過班仆街無性

最緊要記得唔好戀戰

Be water, keep moving

亦都唔洗同甴曱交代行動既形式，即場根據現時情況、人數、甴曱數目、地理位置黎決定玩遊行/集會/打遊擊（陣地我諗都係避免），殺佢地一個措手不及

ageee

即轉新界？

轉太遠既地方係唔得
黨鐵係佢既 佢又有咁多車運兵 到時去到佢都佈好兵

尖沙咀重狗咪轉去紅磡/佐敦/柯士甸
最緊要俾有裝既手足入左場先 先可以起到rb做到野

有好有唔好
例如好多call得多人
另外哨兵channel真係好重要
因為明明有班曱甴係紅磡，但都有手足行過去...

要改善嘅位係大家散水要散快啲，有七個手足比狗咬

其實最重要係達到目的後就散
或者一散即返自己區開花

咁樣對手足最安全
亦最有效率

無black bloc可以事後睇cam拉你

BLACK BLOC+快速變身既方法好緊要

天氣轉涼左
可以著黑風褸啦
唔著都帶件係袋

做水！

好野要推！

支持

每次以為有新方法，第二次就會好多手足被咬

大家唔好照抄琴日的玩法
要繼續創新

我地會變陣，對家都會
唔好輕敵

岩，尋日班狗有放水，行動要不斷進步創新

我仲好其待，琴晚會有乜發生，點知淨係見到啲人跑得快過保特

我覺得be water既重點係要走
唔好等到最後一刻先走

就好似買股票咁，見個價好就走啦，唔好成日諗住賺到盡，到時走唔切就仆街

另一個可能係：呢排我地多了平日活動

對家要安排速龍，其實要時間
(例如機場特警，你同一個人唔可能同時在機場、市區執勤，
要預星期六在銅鑼灣做速龍，機場就預早安排人手
如果星期一至五都有活動，結果係速龍呢類TASK FORCE一定少左人)

平日既無預告行動，佢可以安排既就係當區既PTU、EU等
而且仍然需要集合時間

要讚下自己 班狗動員能力高 但效率好低 佢地上裝同列隊都要好耐